import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import Range from '../Range.vue';

<Meta title="Componentes/Range" component={Range} />

# Range

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { Range },
  template: '<Range v-bind="$props"/>'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{
	name: "Documentação",
	min: 100,
	max: 1000,
	selectedMin: 300,
	selectedMax: 500
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

<br />
<br />

⚠️  Este componente possui todas as propriedades obrigatórias.<br />
Sendo assim, para que ele seja renderizado de forma correta, você deverá preencher todas as propriedades a seguir:

>
`name`: nome padrão do componente.<br/>
`min`: valor mínimo do range.<br />
`max`: valor máximo do range.<br />
`selectedMin`: valor mínimo selecionado do range.<br />
`selectedMax`: valor máximo selecionado do range.<br />


<Canvas>
<Story name="propriedades" args={{
	name: "Documentação",
	min: 10,
	max: 1000,
	selectedMin: 200,
	selectedMax: 700
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>